有冇人覺得與神同行2好垃圾

成套戲一啲都唔合理
啲關係又牽強 懶係想感性咁但又好格硬
第一次睇戲睇到咁火滾

傻閪先睇韓狗戲

啱時間所以睇 後悔了

1都好垃圾

駁唔到

利申 無睇都知

盲反撚

利申：睇左，真係垃圾

唉完全唔知有呢部戲都知佢垃圾 得未？

1已經好垃圾 懶煽情又多bugs 格梗到爆
背後嘅msg又垃圾 當人弱智咁款
睇多啦A夢仲多野學過佢
睇完得個嬲字

1都唔好睇啦

仲要睇2

唔撚明點解可以出到2

1本身都吹大左啦
仲出埋2

1好睇 2好撚垃圾
黎緊確認左有3，4

成個故仔睇吓一半估到晒
連所謂既笑位都係
飲尿，兄弟關係，父子關係既身份一望就估到

不知幾多港女鐘意睇

睇中1己中伏，唔會睇2